英超依家歐聯位有6個咩？

鏝同猁就努力爭緊冠啦
熱狗輸俾鏝就冇野好講啦
但輸俾拖肥水晶宮和般尼嗰三隊垃圾想點
獌仲要輸四零
成班好似唔洗爭前四咁

關你撚事咩

做咩啫，獌輸得特別樣衰嬲鳩呀？

踢得多歐聯，咪踢下歐霸囉

刺激d

獌連歐霸都冇得踢

連續兩週鬥失分

個個唔想歐戰
踢小d波專心英超有機冠軍